1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Используется для перебора массива. Для каждого элемента массива вызывает функцию callback c параметрами (item-элемент, i-номер элемента, arr-массив).
forEach ничего не возвращает, его используют только для перебора массива.




